馬會宣佈今晚夜馬賽事取消

屌你老妖 說好的馬照跑 舞照跳 搞撚到我馬都冇得賭

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！